不如用翻抵制TVB個方法嚟用落kol100到？

每個週期揀一至兩個目標去追擊 個成效應該明顯好多

同意

集中火力搞搞佢

啱

傷其十指不如斷其一指

無錯啦

推